[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (415)

派我會贏錢

PISH

慢

派我呀，求

阿積士[0/-0.5]

阿特 拉哈拉 堤格上呀

支持利子

召喚肥仔 還我血汗錢

Comeback

阿仙奴0/+0.5

星期六 36 曼聯 (主) 對 西布朗 (客)
客 [+1/+1.5] @ 2.00

無左E 巴 仲買曼聯咩心態

尾2場和波

銀卡大戶肥仔今日又去邊樹玩

Dllm堤格係撚咁落飛 高水小小買都唔得

老虎

按左條底褲支持雲加

提格雷仲未入既

係愛啊

g持了 哥狗

銀河

煮面食先 下半場繼續

U唔是反城黨咩

睇左上個post ,買左$50

祖記下盤點睇

天父爸b保由紅牛win

打和

贏撚緊 係睇下贏幾多球

主其他

哥狗敗走英超

雲加傻嫁wo

輸波都可以上天堂？

升多少少先買堤格

哥狗
等俾雲爺爺teach him a lesson

3:1猴

dynamo 3-1 red bull

3:1

Gel頭撚幾時死
西京都已經係咁

平安渡過

西京 琴日訓個陣3:1 先訓
訓醒

Weak

美職幾角

7

Sleep is for the weak

白帽😁

睇即場好似侯斯頓戴拿模仲會繼續入 紅牛D後防性感到

今天又去邊樹溝女

紅牛追和 派100

跟了

跟機加200

Lm

me

我

Yura幾jeng

lm

ok

留名派我

跟機搵人派我200

朴b同yura好難揀

睇埋返香港睇雲加

去日本

睇av好過啦 肥仔

台北

近距離見到三上

又冇得

去旅行又食 又變肥仔

LM

講e d

玩得開心D

Tiger仔 上

Tiger 7.5b有冇同路

11.5s紅牛表示心臟病發作

西牛 2 more c

我10.5s

cf 一定買對家， 垃圾到仆街

西牛唔刷點追和

提格求你

幫你地力頂 派我

驚西咩 我10.5都淡淡定

墨假角小gel

10c goal

依家呢

佢意思可能係10.5b

紅牛技術又唔係好學人短角球

停角啦喂

紅牛唔入俾人入啦

1 more 巴打有冇馬水

唔貪心 收左一注紅牛9.5b

派me

我！

10.5s已輸，求派起機

10.5b cashed

11角

老虎 肯入未

提格入口廿

入波啦

4.5s

牙fred好叻仔 11c

好停角啦喂

帶6帽 下一球

呢場收工

墨假1場入左成6球，另外3場1球都冇

支持11c收工

白帽同銀河是但搵一隊入啦

白帽2.5 細

0:0 叫踢波

戴綠帽入多球先完場啦

輸埋

一入堤格就輸

小9氣

冰封角

墨假 。。。

1-0銀河

將男頂撚住

Goal

執錢 第5球

4:1

9.5倍 唔封盤

買咗

4:1 好波
追第五球終於追得中

紅牛追和派10萬，反cup1億

9.5倍

支持

老虎假波

得既話自己落尼收，jump先

屌你老母又係多1c，過關就成日斷一關

再見

咪嚇我

帶6帽世界級

得唔夠 3 倍

我買10.5s

紅牛吹未

銀河有冇機會追和

一見到有罰球allin左

好撚彩頂到11.5s

吹

老虎反級

有

求派100起機

老虎呢

same

刷左角先

25分鐘7c

1:1

我喺紅牛入咗第 4 球之後冇耐買咗

差白帽 上啊！！

我覺得追和都滿足唔到....

1-1

堤格幾時反Cup

Diu,頭先銀河勝有8倍,入唔切

下半場好似對家踢得好啲 放棄左即場

輸撚死我呢隊仆街

唔知邊個入第

呢個時候係起勢追銀河入波.....掛

1:2

1-2

猴獅頓反版1:2

屌俾人cup尻埋

一蚊不買銀河

銀河入得咁快

既然係咁不如銀河456

即場有 456 球買咪幾好

提格反cup派頭5各100

光總有無出水 想繼續跟光總搵食

美國真係打開nba，話cup就cup

留名

e

咁多cdrom

白禮籠球烏龍真係。。

利昂 買第2球

訓醒全豬

老虎反cup派自己100

堤格MolaMola

Gun

綠帽有冇機會cup返轉頭 主勝幾高水

提格我屌你老母

SOR

加油

我又要

銀河可唔可以半場屌多粒...想訓

瓜達拉哈拉

銀河第四粒有無機會

推左蒙特雷

銀河4/4.5有冇機

岩岩2.72買左銀河下一隊柒頭

堤格乜撚都冇

吊打唔入比人入

Tiger ho ball

4c1係欠紅牛我真係屌佢老母，上季明明咁撚勁

角球10c

垃圾墨西哥

下隊

蒙特雷

D美國佬足球當籃球玩，唔守波，玩鬥入波

墨閪波下下上腳鳩射送個波比人

佢地要觀賞性，有入球就濕晒，唔鐘意睇悶波

Black list老虎

韓職之後要戒埋墨閪

直屌美洲大波 唔洗諗

本來我臨開波前幾個字想 All in 戴綠帽，不過見佢突然間回返去初盤，結果冇買，原來大炒

屌佢半場10C
做咩依兩日啲波咁刷得

琴晚李城半9 我追大 輸左鑊金

綠帽下隊

銀流下球

美假

新到波台報到，🐝🐝🐝有無同路

法蘭閪呢隊都要 blacklist

銀河角大撚唔撚得過

不了

4.5b好似都唔錯

墨假半細

笑撚左 買左3分鐘唔夠輸左
美職再買細波打一巴自己

要整返個黑名單

365 16.5個角開1.80 馬會16.5開2.01姐係點

16.5b開硬

益賭仔系列？

真係冇買就中

All in 贏果邊

買唔買好

賽後你點睇

唔好

蒙特雷的奇蹟

琴晚已豬成千

一起身中左波膽3x1
派500

買下一隊入球@2.84 好過買角啦

利申買左$50

如果銀河落後一定要 但而家lead 住踢 不了

28741769

16.5 大ok?

收幾多

Me

蒙特雷-1

同路

陣間日假有冇水

留了

cdrom
....

16.5 s練心系列

想睇中左d咩 多過想lm

銀河咩戰況

蒙特雷 第一隊入球快入啦

今朝中到果d都幾勁

主隊變左肉便器

Sure win

留

會死人

想知點抽

日職有冇水

唔中cdrom就好了

13c

屌,痴撚線
唔好再刷呀

已經13 準備jump

Lmlm

突然又13c

蒙特雷快入，買左半客

由頭刷到尾係咪戇鳩呀

蒙特俾個-1我 等我可以食個宵夜好嗎

買咗客ng 入佢老母

中我 分一半比poba

唔分俾我 不了

一齊數下都好

蒙特gogogo

14C

14 屌你老母

😂😂

3份

咁多角

十年買左好重貨細咩

好支持 中我我都分一半比變身

蒙特雷快入啦 屌左客盤

比我米得 5駛煩

唔分比我 呀強。。

分返比我

墨假主場惡過狗

ok 4份

銀河入多粒

唔敢想像最後15分鐘會爆角成點

呀強...

你果份比我 4你家母😕😕

三注
已爆一注

我 poba 西面 呀強 反cup
4份

屌梨牙食我隻車

支持 4份

銀河快入

你9食我隻飛機

咁樣係4份咩

咩網有得睇直播

一人一百

nba拯救我第二次

甘米系😂

利申：琴晚角球賭左四五注都未中過

首先要中

打錯字都狙擊

問下姐

岩呀

黑單佢

輸能死我 派我

銀行肯入未

全14okay?

1:4 ok

Goallll，銀河2:1

銀河入佢老尾臭西

2:2

Goal 銀河2:2

Goalllll 2:2

Fake

將男加油

Oh real

diu

2-2

for desktop

14c -4c

仆街了追和...啲角

點解謝拉特唔出

反Cup

3-2

Goallllll 3:2

將男!!!!!!!

2 min 反 cup

Goal 銀河2:3

派我啦

Goallllllllllllllllllllllllllllllll

nba 終於都返黎

角大進場

正氣

戒賭了

痴能線啊銀河

買左1000波膽4:2

NBA

咁快3:2

冇買到即場大

仆街了反cup...啲角

中左派我

有無手足入5.5/6

and me

屌 點解唔買即場大

角大gogogo

幾c

反cup左 請支持反cup子 派我

14

發生咩事

大戶

想

俾多粒

掙扎緊

一球兩分牙

4:2
未？

撐主入多粒

金澤薩維根 [0/-0.5] 對 群馬草津溫泉 [0/+0.5]

上盤有冇人gun?
客隊今屆打5場輸5場

3:3完場

幫叫

唔記得買左cf 大波。，， 0:0 屌

綠帽 下一隊入球

Chuck公買的波總是充滿驚險

啲角突然停哂手腳

但又買左下盤，好矛盾

綠帽快入

唔好咁啦

緊係4:2好啦

銀河反cup okay?

蒙特快入

4:2撐

美職古惑的角

16.5s ok?

Ok

主隊又縮番
兩隊就係賤
和啦

16.5b

唔好刷角

3:2完場

追和得唔撚得啊

15.5s

入多粒得唔得

美國波好刺激 cup上cup

主一係入多粒 一係頂住

16.5 + 5.5

4：2

唔好意思

有冇jj 15.5練心

要3:2

Here

光總黎緊有咩心水

銀行準備爆角

100%

想G

銀河快d俾多1c唔該

不賭便是贏

準備cup上cup上cup

快4:2

唔好刷 等完場

唔洗練

15.5s 下 輕鬆啦

又gel

今日有冇送

爆撚硬好似

要爆角唔買s了

角細唔好囂張住

4:2全格 加油

3:3完

唔好gel

下次先

屌你老母臭閪

冇c 咁賤

咪咁撚賤啦

光總好野

我個名

e樣真

1400->500->2200->1400->1000->?

好早已經買左14.5b, 差一個呀

10k？

10000

4-2

4:2

白帽 16.5 角球細

4 2

4:2 請你一定要派禾

派我 我係反cup子

3:3 ok?

波膽巴打 撐住

比多2c

入波唔緊要，最緊要冇角

波膽

全格真係

求派 28741769

銀河求你入一球

比多3個角

銀河垃圾到控個波都控唔掂

高sir改到鬼五馬六

4:2好波

bb豬中了希望派我

想知4:2 1000蚊波膽 幾多倍入手

4:4未

15.5S

我都想有得派下

真係4 2

反cup左希望有人支持下我
冇就下次唔cup喇

好似4.幾

12點買咩

銀河唯一的秘密
cup温哥華白帽

我！！

下場

4：2頂住完場

將男bb 好波呀

刷角博下啦垃圾

可能要等下一輪

鬼才

將b又買左?

咁都中

又點...輸錢仲要比你jer住

5.2

好似買左主

我我我

邊間教會呀

丸仔盤ok?

補1分鐘算啦好唔好

想SEE 真飛

派我

快撚啲完場啦

頂實 打邊爐到完吧

羅cfu好波

一睇就知你貴氣非凡
可派起機？

補成4分鐘

補4

成崎長功丸ok ?

換人

屌 仲係度妹妹下

Cashed

角細gel得

無人買墨超？

岩架啦

唔好再刷

停足半粒鐘角 好波

補幾耐呀屌

金澤

停角半粒鍾

4

主仲攻緊

就係差果一球 我個14.5b呀

買左大波同客盤， 等輸唒兩注

15c

係咪99%

屌佢老母
臨完場都爆1C

2more Vancouver !!

拜山今晚抽

聲控

ok me

孝子賢孫~~

Gun ed

78.466901%

所以得到保佑

得返290 推200落去先😂

多謝了祖先了

Meme

屌,補幾耐呀
完場啦

邊位巴打買咗4:2波旦？

完了

15.5s cashed

出現左啦

Ft 4:2 15c

16.5 18.5 角細收錢

16.5 15.5都收哂

等

好

兩個高水 不過勁小注

16.5s表示屎已瀨

Lm了

留}

me..

Ok 1場8號 1w3p 每注100

過2

我頂 推5切

派埋我

唔記得買12點

mememe

反cup子輸好多？

最衰都係堤格😠

買一點

東京半和

得$7 想買毒男都買唔到

好冇？

我食飯都唔得

派我，求起機

啱先波旦4:2幾倍？

1000

希望蒙特雷贏

5.4入手

今日阿積士 搭 些路廸2x1好唔好？

最後幾多C

15

1000倍！？

我老母麵都買唔到

Fat fat

光總又allin上樓

唔知係咪 岩岩見到好似係

又cashout...

係咪半場波蛋呀

可能我睇錯

光總有咩心水 入返錢再殺馬會

黃蜂半主

黃蜂 比馬 大波 抽5個派200

將男BB 唔見左唔SICK 賭了

他是我的

收錢了佢

佢數緊$$

數定 派我炸

佢搵緊手推車 等緊去馬會裝錢走

聽講佢係book緊貨車

唔係貨櫃咩

金澤入未

唔好同我搶

快入

Poba 別搶了

想食飯

Lm 25554480

入佢老味

我都想

又黎

去左callg= =

知你食緊

請我

餓左兩日

我餓埋今日就三個月了

金澤金澤
將d金澤住係馬會
即係有入無出，危了

有無丸囝同路

.....

墨超細波派錢 cashed

老虎1-0

Lm 支持！

蒙特雷反cup 未

屌你蒙撚

有無手足同路？

求派

最後3x1中咗
回血回血

比人入左

cf 呢隊仆街黎， 唔買又贏一買佢就輸

連勝有平手買，真係要奇蹟

求派我

今晚英超繼續

墨超如果細波收唔到錢 頭10抽1個派

抽中果個派？

蒙特雷力屌追和叫爆區

叫多次先。
蒙特雷的奇蹟之追和反cup

丸仔

紫蛇加油喔

追和已經係奇跡了

Goal丸

成功丸

丸囝請入

最後廿蚊輸埋今晚要去老麥食二手薯條

我丸請入多粒定驚

睪丸號低調

有冇手足知邊間老麥多二手薯條食
毒撚唔夠人爭

睪丸個西班牙中峰好勁，又係佢入

我去緊街市執菜尾

求帶領

山神請你和

根佢食好過啦

不了 想獨攬

九龍塘

窮柒雷

需要奇蹟

走盤呀，仆街

得番60蚊 跟

豬完提格再豬格雷

自己睇中阿美 見大船係柒雷 走去買大波

tg me

近排點

蒙特雷絕殺之奇蹟

發覺成功丸係平手盤王

金仔 壞左手製呀？
13射1中龍

蒙西雷

我呢

正氣bee點睇？

仲唔gel

中左今晚就食好啲

蒙特雷 針了

福岡黃蜂可以試下

一齊？

無人派我

一陣抽

巴打其實你係咪反緊手

攞十餅出黎買我熱
幾個月後已經有首期

西波蒙特雷
求派起g

lm?

想害死人

豬左兩場

比馬
Bee
金澤

綠雞

跟

串過馬撚

All in比馬

又係反CUP子

又係佢

反杯又中

黃蜂得1.71咁低水，食硬咁

咁易中架咩

屌 點解唔信自己 灰

比馬唔識入波

睇黎有d運

次次都係你

分我100 cup子

禁到反cup為止

屌你3分鐘就講

貢嘰

是不是5份

cup子乞埋乞埋 唔賭都贏幾十k

應該係啦cup子

我宣佈bb豬我唔抽了 中我就分俾我fd子

唔豬都冇十幾k

唔記得左買黃鋒

分左先

我是你fd子..分me

比馬快入

今日我祖先加護

果個名未抽中過

支持bb豬了

我都未

比馬做緊乜撚野呀.

改返個好名先

比馬快

屌，抽都冇得抽

比馬⋯⋯針

屌 比馬

諗唔到

屌你比馬

bb豬 希望你派俾馬壯

meok?

支持了

又話五份

獨食

改左名了

金澤仲係 00

今朝到依家冇然過

比馬jump

開波五分鐘就要叫反cup

反CUP子出一出黎,中左都要幫人叫

丸仔比多幾粒先

比馬屌你老未

讓半一俾人秒入

黃蜂個場?

1場8號 1w3p

日假

比馬入佢啦

比馬呢場輸以後淨係買佢對家

今日破例不反雷

反cup 話佢果份一開五
我 佢 po霸 西面 呀強

1開6啊 又漏我

1001

比馬垃圾黎

👌